收聽日 3月27號”The chainsmokers” Block B Standing飛一張

收一張 有個fd突然想去
如果你放就留tg 我add你

Block 4 Row Q 岩唔岩

傻先揀坐位

坐位黎

企位都有

琴日開po唔上黎

突然有fd去唔到，收？500